為何人類得一個口？

眼 兩隻
耳 兩隻
鼻孔 兩個
糖 兩茶匙

因為撚就得一條

this reply

你就有撚都冇女屌

痴撚線

做官會有兩個

點解屎忽窿得一個？
睇黎我又學到嘢啦